CCTVB 藝人係尖沙咀出手打人

喺愛回家有份客串，同埋喺《RoadShow》飾演便秘Jacky嘅李健，昨晚(18/9)喺尖沙咀街頭唔戴口罩兼懷疑打人！

-

-
據稱，李健同友人喺街邊食煙嗰陣，引嚟旁邊等緊巴士嘅男士不滿，男士要求佢哋戴返口罩，但遭嚟李健及其友人圍攻，有人走近男士不斷用普通語問佢「你檢測了沒有？」，亦有人講粗口，而李健則唔戴口罩、反拍片，同埋多次拍打該名男士及旁邊拍片嘅市民，男士怒斥李健「你做咩嘢！你做咩嘢落手呀！」，而李健則稱「擺明落手架喇！」、「做咩嘢唔好呀？咁鍾意影吖嘛」
-
事後李健於FB辯稱，有朋友食完煙唔記得戴口罩，佢只係負責調停，吓？又話擺明落手打，你一嘢打落去幫人冷靜呀？你估你係警察咩
-
💎 李健 (便秘Jacky) 💎

-
💎 尖沙咀九記打冷 💎
[李健自稱係九記打冷宣傳大使]

邊撚個

返去痾屎啦佢

呢件

唔識=.=

專心搞駕駛學院啦屌 無人識你啊

整過容？

藝人jacky

呢啲整前整後都係一樣 無人識

明星仔打人

暗都唔暗

又係啲比埋套劇集出泥都無人識既垃圾

蝗味濃

間餐廳竟然仲有4.5評分睇黎需要各位反映真實水平

19茄哩啡

以為牙柴

呢條友 我喺tvb咁多年淨係知有呢個人
但完全唔知佢咩名
專門做保安或者啲扮專業人士既仆街角色

tvb今次洗唔洗全力徹查？
長期蟹仲唔衝出黎撐查到底？

你乜野2c

仲睇CCTVB

喺 唔係睇

為所欲為

睇左相都唔知係邊個

推

識佢老鼠咩

邊撚個？
唔好搵條2打6出嚟就話係藝人先得架

好正常 係個d講唔到名既真茄喱啡

TVB專出垃圾

who

WHO?

上面話係專做保安既茄喱啡

睇埋相都可以冇印象又真係比較少有

分分鐘睇開tvb嗰班都唔識佢

成世人紅係而家

冇記錯當年係殘酷一叮入行
個時仲要扮填海華唱歌

No one knows

你貼完圖我都唔識

三色台啲員工 暴徙嚟

咁真係無得講

抵佢一世做tvb

你咁講應該會比人屌得重金
祝你好運

無人識你啊

藍屍樣

Who

依個李健真係駕駛個個李健
咁樣打人搵埋林泳淘做代言都無用啦

佢食個間好似都係藍店黎

有比roadshow煩過既一定識佢

原來比比又開完post

宿便 jacky

真係咩 求解答
我以為真李健好老

有tvb既地方就有我
我tvb 第一風扇

Push

佢後面嗰個唱鏗昌共你經歷創傳奇

呢條友之前搞埋啲咩靚女選舉㗎
而家會扮反明推幫手推tvb post

好似唔係 真李健駕駛學院 1963年成立
條廢老個陣應該未出世

係咪以前九巴roadshow成日播嗰個廣告

屌等我仲信咗一秒一分鐘添

成名作係roadshow廣告
當時心諗，邊燃個係藝人jacky

當年搭巴士勁憎佢

冇人識呀，人起朵佢起朵

仲有個乜鬼野校長都好煩

大家睇定d 先
李健駕駛學校（英文：Lee Kin Driving School）是香港的私人駕駛學校，於1963年成立。主要在香港從事駕駛訓練課程。

教車個間1963年成立
可能咁啱撞名

仲有show me the money 條撚樣

up

人一藍 腦便殘

成龍 同張學友就識

呢個邊撚個黎呀

你似同佢宣傳多啲，原本冇人識個暗星

推，咁撚惡，咁撚串，睇佢仆街

咁都有人認得佢

黑社會

又係比藍屍打
獲獲都係咁

有呢個人？

Who cares?

roadshow車淑梅

邊撚個呀diu

仲6個人食飯犯晒限聚令
食環做嘢未

李健駕駛學院搵林泳淘代言嫁

who??

有名有相都唔識

啊豬啊狗

普通廢佬郁手郁腳姐

星？
關佢撠撚事咩
演員啫

奀到介紹完一輪都唔知邊個

CCTVB 邊撚個識阿

李健話你地屈佢打人，宜家要報警

馬柚柚？

以為李健駕駛學院

巧驚驚

Who 7 is he?

識佢老鼠咩 拉 垃圾post

真喺唔識佢

周街人都戴住個口罩，有咩可能唔記得？

講完都唔知邊個

唔撚識 不過推啦

who?.jpg

佢有咁有錢？唔信

x2

戴口罩黃絲，唔戴口罩食煙係藍絲？

Who
睇佢fb都幾藍

我屌 唔係想笑鳩佢 但係真係唔識

藍到黑，仇視美國

成世人最紅呢獲啦
打女人，好撚威

唔識但要推

之前食野見過佢
嘈撚到仆街
佢好似秘撈層壓式推銷
係咁叫人sell隻咩咩丸

點會係同一個人

開駕駛學校果個？

便秘jacky

1823 又有排唔得閒

cctvb藝人係咁嘅質素啦
要將佢地所有藝人拉埋一齊

李健駕駛學院偏黃嫁

cctvb連2打6都咁撚仆街滅絕人性

柳俊江？？？

睇呢張圖以為係梁家仁

搞駕駛學校果個死咗好死年

Pish

嘩屌，咁都幫佢出新聞

push

係咪有眼耳口鼻就可以叫藝人

邊撚個偽人呀 識佢老鼠咩

無人識佢

幫你推下

最簡單既嘢偏偏少人做

唔知東張西望會唔會訪問佢呢

犯三條罪喎
限聚令
口罩令
襲擊罪

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎
食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎
就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

tvb專門用埋啲唔三唔四藝人
破壞人家庭既有
依家打人既都有

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

成世人出名靠呢鋪啦

唔好去佢間駕駛學院

CCTVB而家啲偽人全部都係茄喱啡無人識
搵隻狗嚟又話係偽人

是撞名吧，有咁發就唔駛做啦！

李健才華橫溢 點會出手打人咁低質

便秘Jacky食埋煙都痾唔出咁慘

你係咪點錯相?